北愛爾蘭兩周大嬰兒疑被強姦 25歲疑犯提堂

北愛爾蘭一名兩周大嬰兒懷疑遭一名25歲男子強姦，目前正於兒童深切治療部留醫。疑犯被控強姦和意圖造成他人身體嚴重傷害罪，已於周二（2日）上庭。

案中受害的嬰兒家住唐郡（County Down）一個村莊，現正於貝爾法斯特皇家兒童醫院（Royal Belfast Hospital for Sick Children）兒童深切治療部留醫。院方發言人表示，「由於家人要求保留私隱，我們不會進一步評論」。

北愛爾蘭警方正調查本案。發言人表示，受害嬰兒身上「多處嚴重受傷」。警方已起訴一名25歲男子強姦和意圖造成他人身體嚴重傷害罪，疑犯已於周二（2日）上庭。

鬼佬

回教難民？

兩周... 頭髮都未齊...

快

蛔豬?

一定處

屌你老母點樣可以落得到手

on撚鳩，點落得手? 插邊

緊到插唔入

好撚嘔心

Metoo

諗起以前套deepweb電影

條撚幼過意粉

呢啲人要切J先得👎